[突發]香港上咗reddit frontpage

Lm

x2

連登仔：今晚中秋去邊玩？

鬼佬都睇得岀大陸溫水煮蛙手法
個單眼佬都知

得港豬唔知㗎姐 住緊間屋細過囚室但係要供成世，日日番工對住老細係係係，冧樹冧樓都要仆番工仲當自己成功人士 狗黎咋香港人

個澳門人講得好啱

剩低嘅就睇香港人願意犧牲幾多

澳門人難得清泉

frontpage #1
都幾少見

5毛會出嚟㗎啦

係鬼佬面前柒

鬼佬：WFC

大把香港人有加拿大英國澳洲護照
有事未走

差唔多有一百萬人

真正嘅鬼佬係唔識分中國人香港人

781 comments
多過連登好多

見到有人打50c party

LM

你LEE五毛真易賺

俾大家睇下啲正comment

成班人喺度討論非法社團喎
保安局幾時去歐美國家拉晒呢班人

有個自稱香港人以基本法指出有關社團嘅不合法性

下面係鬼佬對呢個論據嘅反駁

好悲哀 外國關注仲多過香港人
雖然係撞正中秋 但全香港好似咩事都冇發生咁

連登仔平時屌開reddit垃圾左膠
而家上reddit frontpage即刻打晒J

We佢老母 屌佢老母

普通一個鬼佬已經講得出憲法係用嚟限制政府 一個市民係唔會可以違反到憲法 呢個係邏輯上嘅謬誤
而且憲法係絕對容許修改 提出修憲更加係合理不過嘅事
呢兩個咁簡單嘅concept一出基本上係冇嘢再值得討論 奈何香港人(包括所謂民主派人仕)仲係其他不著邊際嘅嘢度拗嚟拗去 真係唔知可悲定可笑

香港缺乏政治學嘅教育
人哋英國A-Level有得讀politics

大量五毛不停想講香港對中國政治經濟已經唔重要、支持民主自由但港獨唔係件好事，再標榜自己as a native hongkonger/as a person living in hong kong for a long time等轉移視線

鬼佬攪政治係玩debate,係限時擂台

香港公民黨打過千字都突出唔到剛剛兩大重點

其實見到隔離post遲過我開但係仲多人關注
不過呢個po啲巴打好似理性少少 ，
我見到有咩得意野都po上黎

sort by controversal 就會見到一如既往嘅五毛陰謀論

都有人話英國當初唔應該還香港俾中國

巴打如果你唔係沽空機構，其實你散佈呢啲恐慌性訊息目的係咪？
冇錯依家可能有好多曾經令香港人自豪嘅野消失咗，但係如果你覺得香港人打風都要返工嗰種努力同精神所打造出黎嘅經濟係可以一夜變零，我會覺得你睇小咗呢個地方

唔係還 係唔應該被佢搶

歐美輿論開始改變方向

都有人講到面對中國嗰種無力感，
細嘅國家打唔過，大嘅國家唔敢失去呢個重要嘅貿易伙伴，對外態度強硬，對內政治滲透深入，變相國際乃至國內都唔會有足夠勢力去制衡中國共產黨

一直都係
香港唔係得港豬，但大部分人都係覺得自己無能為力認命算

香港人將香港由一個小漁港變成一個國際大城市算唔算?

我知道一個普通打工仔對社會同世界嘅貢獻永遠及唔上喺連登打字嘅巴打，但係我諗少少都有嘅

咪係 踩港撚收皮啦 香港玩完對你有咩好處 香港對國際無貢獻？ 高錕教授無改變世界你仲有得上reddit 有得上連登吠？

叫鄰國戰狼郁手啦

50c party

小漁港係英治時期既事，你用黎做現在香港既佐證?

用明朝既劍斬清朝既官定曲線

外國人關心香港多過香港人本身
香港人?

要翻工 不了

連登仔啲英文咁好既

咁唔通英治時期嘅香港人唔係香港人咩？
你用明朝既劍無論斬明朝嘅人定斬清朝嘅人咪又係斬同一班人。

又唔po link

所以咪想簡單咁用中文講下內容俾巴打聽
我哋唔應該俾語言隔閡去阻止我哋去知道其他背景嘅人嘅諗法

係喎，唔該巴打

今日都好似無乜人講呢單嘢

重建香港